朋友有野做都特登飛番黎

朋友係外國做野 知道69遊行特登飛番黎幫手
仲同我講聽日不見不散 聽日唔黎仲等幾時？
我好感動 其實有好多喺外國既香港人都仲好愛香港
我相信唔會只係6月9 呢一日 一日 兩日 或者時間長過雨革 呢一場係漫長既戰爭 有能力既就番黎啦 香港呢個屋企等緊你去救

我都有朋友特意由新加坡返香港
仲主動問我去唔去
大家出嚟都係因為好愛呢個地方

有個frd取消咗個旅行留喺度
仲有都好多係第一次出嚟遊行，中產又有師奶又有公務員又有毒撚又有

總之，團結，目標一致！鬼係得林鄭一隻！

合作同團結先係香港人唯一打倒極權惡法既方法！